朋友/男女朋友？

以前既我係重色輕友
但俾人飛完之後身邊得翻班朋友撐我 個刻就改變左我既睇法

唔好為左身邊個個而唔理曾經同你出身入死過既死黨

朋友係會出賣你

但真正既朋友唔會

直至佢出賣你之前你都唔會知

調轉都講得通，根本係睇你自己認唔認識到身邊嘅係咩野人

兩樣都冇